圍魏救趙被告投訴警暴 警署內遭凌辱 被迫全裸擺甫士站冷氣口前

警方周一晚上在油尖旺一帶，拘捕逾千名欲營救理大被困抗爭者的市民，當中242人被控暴動罪。昨於九龍城裁判法院提堂的60人中，有8人因留院而缺席聆訊，他們今悉數出院到庭。有被告投訴遭警員用警棍打頭，今出庭時雙眼瘀黑一團，猶如「熊貓眼」，右眼幾乎睜不開；有被告稱在警署內遭警員要求脫光衣服，做出蹲下提高臀部等尷尬動作，又要全裸站在冷氣口。裁判官著控方將被告的投訴轉介案件主管跟進。
八名出院被告依次是大學研究員歐育婷（23歲）、學生張凱𦲀（19歲）、學生馮興榆（21歲）、建築工人梁俊傑（22歲）、梁栢熙（25歲）、廚師陳子謙（24歲）、侍應朱盛軒（25歲）及售貨員王志聰（23歲），他們被指本月18日在油麻地彌敦道及窩打老道一帶參與暴動。
八名被告毋須答辯，押後至明年3月5日或11日再訊，以待警方繼續調查，各人准以現金5,000元保釋，其間須遵守宵禁令及禁足令等條件。
代表歐育婷的大狀指出，控方指有示威者藏有多用途刀、汽油彈、鎚仔、士巴拿等武器，但歐被捕時身上沒有上述武器，辯方認為控方針對歐的證據薄弱，指控空泛。
而任職機場地勤的被告馮興榆，兩眼瘀黑，猶如「熊貓眼」，右眼幾乎睜不開，右額及右面額貼有膠布。其大狀稱馮被制服後，在沒有任何反抗的情況下，被身份不明的警員用警棍襲擊頭部。
署任主任裁判官嚴舜儀問馮有否向警方投訴，大狀指沒有。嚴舜儀看過馮的傷勢後，著控方將有關投訴轉告案件主管、九龍東總區反三合會行動組高級督察任雪瑩。
而梁俊傑的大狀指，梁遭不知名警員用警棍打後腦及腳，後腦需要縫兩針。
代表梁栢熙的大狀亦投訴，被告遭警棍打左肩兩次，當梁被送至觀塘警署後，有身穿「警察」字眼背心的警員辱罵被告「時代垃圾」、「快啲認」、「曱甴」等。
另有警員著他脫下眼鏡。他依言脫下眼鏡後，遭警員打左臉，警員再問他哪一部位受傷，梁答左肩，該警員隨即打梁的左肩，又著梁脫光所有衣服，做出蹲下提高臀部等尷尬動作，並要他全裸站在冷氣口。
大狀投訴，梁早於錄口供前已要求看醫生，惟五度提出要求，直至錄完口供後才獲送院。醫生證實梁的左肩骨折，延誤18小時才送院，需留院一晚。
代表陳子謙的大狀則指，陳被制服時遭不知名警員在面部近左眼位置打一拳，眼角仍貼有膠布。

push

Push

曱甴必須死

幾時先可以凌辱返恐怖分子

比著其他官實話法庭唔係處理警察問題既地方

以後記得邊度受傷唔好答. 只係要求見醫生就夠了

cls

有一種恐怖分子叫香港警察

屌
全部廿幾歲

心理變態執法者，立即馬上解散
否則危害公眾安全

屌你老母

推

根本心理變態,變撚線

出過去就知班狗把口食撚左屎咁

屌！

已經失控

休班

以制服為名行私刑，極無恥。
黑警，別以為蒙住面有槍有棍，就可以隻手遮天。

大家各自對對方係殺父仇人,呢個仇恨都好難解得開

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

Diu

開晒名

垃圾林鄭post都上到熱門呢個上唔到？

唔好打唔好打會輸民意.jpg

依個官算係咁
之前果d一係話愛莫能助，一係話依度法庭唔係處理依d事

左膠在哪裏？

毅進曱甴我屌你老母

有幾耐風流就有幾耐折墮

恐怖分子不意外

對班狗既仇恨可以持續一世

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

唔好打啊！ 打死人啦！

未來三十年 香港人同狗 勢不兩立

Dllm 人渣

呢幾句係真架, 俾心機記住啦

鄭若華呢，死出黎譴責暴力未？你係人，其他人唔撚係人呀？

dllm

唉！為咗救你理大班戇鳩仔,真係犧牲咗好多人,為佢哋付出沉重代價

所以

一世都唔會原諒黑警

吊佢老母 玩九人

直接處死

我見到真係好嬲好嬲好嬲呀不過聽朝繼續起身返工

死仆街黑警根本就係鳩拉人番去差館虐待人地發洩自己情緒

其實呢啲法官已經犯咗串謀酷刑罪!

其實大家係咪真係好嬲？
我七月已經講過，私了曱甴子女成本好低，成功率絕對比同full gear曱甴打高好多。
得閑就約下曱甴子女出去玩

行下山，去危險路線，有咩意外，冇人想的

玩水上活動，浸親好平常姐

踢波整個熱誠飛鏟，斷腳，sorry lor

總之冇事，救得返就係好彩
死左or終身傷害咪唔好彩lor

打曱甴，由子女入手

等多D人睇到

仗義每當屠狗輩

建築工人 廚師 侍應 售貨員..

識得嘅專業人士同公務員Officer 都係豬

D官叫人投訴
有撚用呀
ON9

Dllm

黑警，去自首啦，你行私刑，就要找數啦，曱甴，垃圾，食屎狗

得閒聽下監獄風雲主題曲啦

呢班黑警真喺仆街冚家剷
一定票死全家同落地獄

幾時先可以虐待返隻狗

已經唔止係黑社會
直頭係恐怖分子
成班毅進仔仲話自己維持治安

黑狗憑咩野？

屌你老母臭西 遲d清算呢班垃圾一定要死刑

屌

睇返以往case呢個官算比較客觀
比著其他紅底官實話警暴唔關法庭事898

班狗當自己皇帝

所以點解D休班狗咁驚單拖比人知

黑警死全家
仲要受盡折磨慢慢咁死

男女都要？

正仆街

:@

辛苦手足啦

心理變態

死變態狗
仔女學校比人十倍奉還
男既比人捉入廁所彈賓周
女既比人剪光頭剃光尾

坐言起行 人人有責

一世不會原諒

啱啊，其實真係以為黑社會，成十幾個圍住一個係到屌人，一起惡過黑社會添

死黑警

黑警死全家

凌遲處死班死黑警

終於出現返個正常少少嘅官
唔係再係之前果幾件藍到黑嘅官

推
我永遠都唔會原諒黑警

油麻地戰役真係好慘烈
手足們我愛你

831

屌你老母黑警死全家

死老鼠

死得無價值,

721

其實人已經畀你拉咗,又準備畀你告,畀番啲基本人道尊嚴好唔好？人情留一線,有報應嘅

屌撚晒popo老母

做乜要聽你講?

上youtube 直播輪姦你都吹唔脹

黑社會有林鄭撐

咁又係, 佢哋已經變成一隊冇紀律既紀律部隊

佢啲仔女

聽完都唔知可以點除左文宣仲有咩可以做

你班細路真係唔明白，佢地就係要咁暴力你地先會驚到即刻投降自首。
不惜出賣別人比人拉比人打黎換取自己免被打。
相對黎講佢地咁做相當成功，你地可以選擇唔願承認唔願面對事實。

up

仆街

講多錯多
記住要我無嘢講

[選前大型民意調查]大家係咪真係想贏返香港？

法官可唔可以做到D乜保險番人權

diu

黑警死全家都唔夠呀

成班垃圾利用法律賦予嘅特權走虐待人係咪會覺得自己好威？
一堆寄生於極權嘅渣滓

CLS
係咪有精神病

嘩屌

連登仔:
前線警員態度好咗

肉體上嘅創傷可以好快好番
但心靈上嘅創傷可能一世都好唔番

更何況佢都唔係醫生, 邊度受傷唔關佢事. 總之你係有求醫既權利.

警察真係最恐怖既生物 最邪惡

仲話唔洗人權法案成立？ 去食屎啦 我哋一定要將戰線由美國拉到英國同歐盟 先試一刀聯署要求英方強制遣返鄭若驊回香港 依家佢賴死唔走 遲早制裁就唔會降臨到佢身上

呢d野都係真的
利申 做醫院

叫班警察自己查自己？
自己人查自己人，有咪好查？

成班popo係咪gay？
淨在未通櫃

投訴完又當冇事發生

有無英文版放去twitter

班仆街真係
但佢地惡晒, 無後果

警甴沒有一隻是無辜的

點解唔拿段片問

律政司會唔會跟進
直接講埋佢個兩個要素
逼佢答

其實咁樣一定告唔入 涉嫌妨礙司法公正
最弊比人打一身

仆你個臭街

黑 警 死 全 家
幾時先有法律懲處到呢班畜牲

Poshhhhh

屌你老母死黑警

老豆搵仔都幾撚廢

6月以黎就不斷吹噓叫人殺狗
點知理大一役 原來有佢團隊既人
咁點解佢團隊既人仲未殺狗
101仲威脅人做野 唔做野就停更新

多得埋大 多得鳩吹救人

香港警察，心理變態😡

到時要班曱甴連睇醫生都冇得睇